721！隱身術仲爭樣嘢

係電話殻！！！
好似冇乜人提起
但其實無論傾電話 / 拎出嚟睇時間 / 拍片
都絕大可能會影到你個電話殻！

所以大家最好：
（1）唔用
（2）用純黑色
（3）拎張膠化 / 牛皮膠紙痴住個case

萬事小心！香港人！聽日見！

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！

推